Nooit helemaal vrij van een ongemakkelijke herinnering aan de man op de trap, Ik had altijd om me heen gekeken om mijn gast weg te brengen in het donker en binnen hem terugbrengen; en ik keek nu om mij heen.
